【HKSDF】香港自衛隊正式上線啦！

【HKSDF】香港自衛隊正式上線啦！
香港自衛隊（又稱：香港民間自衛隊；英: Hong Kong Self-Defense Forces； 日：香港自衛隊／ほんこん じえいたい；簡寫為HKSDF，SDF）是元朗襲擊後香港民間自發的民防隊，成立於2019年7月22日，目的以協助前維持秩序及保護市民。自衛隊的主要功能是維護香港市民的人身安全及基本人權。宗旨是優先保護市民生命安全及維持公共秩序，所以於執勤中保持政治中立，基本上根據國際人權法及聯合國世界人權宣言對身處危險情況的普通市民給予人身安全的保護。

自衛隊主要會於重大或較大機會造成傷亡事件的場合出動，於合法情況下保護被攻擊且無自衛能力的香港市民。香港自衛隊並不主張勇武追擊施襲者，以保護及護衛目標市民離開和撤離危險區域為主。自衛隊員需有防護技巧，保護裝備及初級救護技能。基本上任何人都可以成為自衛隊員，於危急時隊員會配備保護裝備，以自身作阻擋以保護弱小並安排撤退。目前自衛隊於全港十八區均有自衛隊小隊，緊急報案中心和小隊交流網絡。
===========================================
本文為香港自衛隊約章，列明香港自衛隊的職責及義務。目的為各大志願者提供行動準則及參考。

第一章 原則
【第一條】 本約章並無任何法律效力，目的是訂明香港自衛隊之任務，自衛隊隊員身份，香港自衛隊之行動準則及權力。

【第二條】 為了保護香港的社會和平及公共安全，香港自衛隊的主要任務是保衛香港，並在必要時維護公共秩序。

【第三條】 香港自衛隊之基本方針為確保香港民主及和平，防止基本人權及公民權受到侵犯。

【第四條】 香港自衛隊不受軍事力量或武力威脅，按照本約章執行確保香港和平與安全的工作，並應對令香港和平及公共安全產生嚴重影響的局勢。

【第五條】 香港自衛隊可以防衛或治安理由出動。基本權利及義務均根據聯合國之國際人權公約，香港自衛隊角色為監察政府並協助執行。

【第六條】 香港自衛隊現時並未有最高指揮官，日後最高指揮官之產生辦法必須由民選產生。最高指揮權包括統籌及指揮自衛隊，管理並確保香港自衛隊之運作。

【第七條】 目前香港自衛隊臨時架構為志願者自發組成，自衛隊內目前並無任何階級之分。標準架構會於最高指揮官產生後逐步確立，並需透過隊內投票通過。

【第八條】 自衛隊員們須意識到香港自衛隊的使命是保護香港的和平與民主，團結，保持嚴格的紀律。始終培養美德，尊重品格，培養身心，提高技能，及強烈的責任感。 在履行職責時，要理解此事的危險性，努力履行職責，履行市民的期望。

===========================================
第二章 行動準則（防衛出動）
【第一條】 自衛隊認為有必要情況下，自衛隊員可防衛出動保護受威脅的市民。在明顯有可能危害他人生命，自由和權利時，隊員可以小隊單位出動。

【第二條】 進行防衛出動時，必須確保小隊及市民的安全。小隊應選出小隊長作現場臨時指揮，而小隊長應和自衛隊保持通訊。

【第三條】 自衛隊員於執行任務時應保持政治中立，並不論政治立場給予最基本的人道保護，切記香港自衛隊原則。

【第四條】 老弱傷殘，孕婦，小童為首要保護人物。必要時應優先保護上述人仕。

【第五條】 防衛出動時應帶上全副保護裝備，以保護為大前提。應避免帶上攻擊性武器，不應主動或被動參與攻擊。

【第六條】 非必要時不得防衛出動，出動前應有可靠消息及證實。

【第七條】 自衛隊可因應要求出動特別派遣小隊保護請求或要求保護的有關人員。

【第八條】 自衛隊員應於現場攝錄取證，救護，聯絡及了解逃生路線。

【第九條】救助處理情況
1. 若求助者有行動能力，應先護送其至安全區域，遠離危險範圍，以撤退為重點。
2. 若求助者受傷，需判斷應否轉移傷者至安全地方再施行急救。
3. 若求助者失去行動能力，必須原地驅散並請求急救，盡力驅散襲擊者並堅持至救護員到場。
===========================================

第三章 行動準則（治安出動）
【第一條】 如果自衛隊認為一般警察部隊無法維持公共安全，自衛隊員可治安出動協助維持秩序。

【第二條】 自衛隊可在警方到場前或警力嚴重不足時，治安出動以協助維持秩序。

【第三條】 治安出動目的只在維持現場治安，避免衝突發生。自衛隊應考慮現場情況，切換至防衛出動以保護及協助市民離開。

【第四條】 若發現無需派遣這些單位，治安出動小隊應盡快撤回。不應濫用維持治安以達到政治目的。

【第五條】當引起社會動盪或恐懼，並有可能出現殺害或襲擊市民的行為時，治安出動小隊應全力阻止。

【第六條】治安小隊應以香港十八區作單位，如非必要盡量避免跨區，以免與當區治安小隊重複。
===========================================
第四章 自衛隊隊員
【第一條】 自衛隊隊員應了解自身法律責任，於出動過程有機會被警方拘捕。

【第二條】 自衛隊隊員應交代聯絡方式給可信之隊員如小隊長，以便幫忙尋求法律協助。

【第三條】 自衛隊隊員有義務保護其他自衛隊隊員，嚴禁公開其他隊員私隱。

【第四條】 自衛隊尊重隊員政治立場，唯恐執勤時請一視同仁以市民人生安全及性命為重。

【第五條】 自衛隊隊員應尊重小隊長一切決定，並以小隊作單位執行任務。
===========================================
第五章 自衛隊小隊
【第一條】 自衛隊員應於現場設立作戰小隊的對內通訊平台，以作隊員互相溝通之用。

【第二條】 自衞隊小隊應選出一名小隊長，以作溝通及要求增援用。

【第三條】 自衛隊小隊長應作現場判斷，指揮小隊行動。
===========================================
第六章 基本裝備
【第一條】 嚴禁使用任何危害他人生命的武器；如刀，槍械，火器，化學武器等。

【第二條】 自衛隊員應配備基本防護裝備；如頭盔，手套，四肢關節防具，長雨傘，盾牌等。

【第三條】 自衛隊應保障自己身份，以免被黑社會認出，執勤時也請保護自身安全
===========================================
附錄
本約章初步結構成型但仍有不足之處，希望各位一同改進。第三版可於整合各大資料及內容後由隊員自行公佈，惟內容需有一定共識方可加入或更改。本約章之錯字，邏輯謬誤，法律理據等問題亦希望可一同於第三版修改。若更新版不獲民意支持（如負皮過半），將依照前一版本繼續執行。
===========================================
TG:

Push

推

Pish

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

push

sor㩒錯負皮
支持!

唔好叫最高指揮官, 總指揮就總指揮, 最高指揮官英文譯做SUPREME COMMANDER, 好有獨裁味道

推，自己香港自己救

時代革命 光復香港

我地係第三章會再修改字眼 如果仲有任何意見歡迎各位提出！

做咩整個日文
成年事好撚毒

pish

叫香港民防隊？Hong Kong Civil Defence Force?

光復香港！時代革命！

SDF!SDF!

關毒咩事

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

係咪真係政治中立先..

我想問，有沒有可能同時成立網絡自衛隊？我本人IT知識係幼稚園級。只係一連串事件中看到，正苦的部署都彷佛是為放行解放軍開路，所以有理由相信，事情如成真，下一步（或上一步）會是封鎖網絡，如何可以防範於未燃？

光復香港！
時代革命！

小心你地一偏幫黃絲又會俾藍絲屌呀。
記得先幫老弱婦孺同傷者，之後就算藍絲俾人打都要保護佢地先係中立。

有咩問題 唔好忘記一路有日本人為我地發聲
方便佢地知咩事都好

SDF!!SDF!!SDF!!

My name is Tokyo

支持

我地會再考慮！

我地會盡我地所能 去幫助每一位求助既市民

只要有市民需要我地 我地必會傾盡全力去幫助

如果有鄉黑比藍絲打呢

等左好耐支持！！

感謝支持

就目前形勢 本小隊不會對任何不可能發生之事作出回應

我無野講

手足小心

封鎖網絡就我個人見解好似機會渺茫 香港雖然淪陷緊 但其國際金融中心之地位現今為止難以取替 如果中共要封鎖網絡 只會自掘墳墓

如果有任何疑問 歡迎提出

推！！

如閣下對於自己母親的臭西有任何特殊行為 無需向我們任何人交代
謝推po

EDF! EDF!

支持， 但係你哋應該用少少錢請過律師睇下個合法性係點樣

再推！

再次支持，唔介意課金

接近900人係自衛隊員佐級

日文應該譯:「香港を守るチーム」 好啲

利伸識日文

自宅警備員

日本人講保護/守護一定用守る，睇下定係想真係表達自衞呢個意思

推 今日全日都無見到呢個post

Nice.

推推推

點課金支持者

型到核爆！！！
香港人好嘢

pushhhhh

CHALLENGE 吓你哋先
如果某何姓議員畀不知明人士打
你哋會唔會拯救佢？

722定做香港自衛紀念日

support

光復香港 時代革命

我冇野講

光復香港 時代革命
全港男兒保護弱小

SDF!!SDF!!SDF!![

好型 推

認真驚左膠上腦
假設我地抗爭示威個陣突然有個深藍打我地，我地還拖，你地會點做?

其實叫civil defense好啲
Self-defense好似日本自衛隊咁 有矮化既感覺

強力支持

又係一班中二病烏合之眾喺到玩超級英雄遊戲

同之前啲咩戰術谷、裝備谷一鳩樣

加油。多謝你地肯企出黎保護我地同香港

咁你有咩高見
唔好淨係識得批評
提出1個方法出嚟同大家討論吓啦

要唔要經審查，真係怕有黑社會臥底滲入，我就一定加入，到時會黑頭盔黑護甲黑頭套黑皮手套加入遊行隊伍

一定要推

up

其實有盲點
如果4,5個人香港圍住一個軍人打個陣點

咁如果我地打到啲鄉黑仆街呢(eg.627)

727

呢個好d

push，proud of hk

727會出動？

烈士軍團有無話要咩條件，有做開運動都Okay？

光復香港

有冇人鐘意行山？

edf edf edf!!!!!

加油

現階段未有任何眾籌計劃 如以後有此需要 望各方多多支持

只會拯救普通香港市民 不對任何人形生物作出評論

Civil Defence Force民防隊好似好啲
唔想比人叫自慰隊

如果真係有深藍對我地作出救援信號 我地會視乎當時情況去盡力救援

可作考慮 thx

唔試過點知得唔得呢

我地只係一個普通既民間組織 現階段來講冇咁多資源去進行任何審查 亦相信大家肯加入嘅話都係同路人
我地夢中相見啦

點解裝備仲要係長遮⋯⋯

如果軍人向我地求救 我地都會進行拯救 當然大前提係要視乎當時情況

如果係有呢個情況 本小隊不論政治立場給予最基本的人道保護 當然要視乎當時情況

可能有機會會見到我地

我地並非烈士 只係一班望住警察無能，無法有效提供任何援助而感到痛心，希望盡自己所能以保護香港市民所組成既自衛隊
現階段未有大規模招募打算 如果你發夢既時候見到我地 不妨問下我地可唔可以加入

字眼修飾方面 我地係第三章會再進行變動

我地都研究緊盾牌可以係邊到取得 現階段用住長遮頂住先 始終我地係去救人 裝備方面盡量做到輕量化

推！

如果你哋唔可以作出攻擊，咁即係你哋係有帶裝備嘅肉盾？

支持～多謝你地

我建議總指揮官不止一人，而是單位數字的人數，並視乎日後組織在各區增加人數而定，例如3人，5人…但不多於9人。

以後有任何需要議事決定，大家俾完意見，最後決定就在這單位數嘅總指揮官身上。指揮官們內部閉門投票，投票過程為不透明，只有指揮官們自己知道（指揮官之外只會知道投票結果，唔知邊個指揮官投咗咩票）。投票結果將視為組織最終決定，共同進退，不分化，不割席，努力保衛香港家園。

呢個行政方式係某宗教度見到，行之有效。建議參詳。

自衛武器合法化如胡椒噴霧伸縮警棍(投票及意見)

我有少少提議，睇下有冇用。
我覺得可以用自衛隊呢個平台，用嚟比有志之士交流訊息同自組隊伍之用，而唔應該有咁多條約規限佢哋，第一係因為啲約章未經律師團隊審核，並唔知道會唔會讓有志之士附上法律責任；第二因為如果有志之士要孭住自衛隊個名銜去行事，可能會有更多嘅制肘。
而實際行動方法，以下我有啲諗法，歡迎大家討論：
1. 有志之士每次出動以7人為一小隊（如果可以最好每次係相同嘅隊友，默契會較好），如有任何事須作出選擇會以投票方式決定，以多於4票為最後決定，任何小隊為一個個體，不受其他小隊決定影響。
2. 如有大型行動可以以7小隊聯合為1大隊，共49人，剛好不過非法集結的數目，每小隊選一隊長與其他小隊隊長溝通，若有需要作出選擇，7小隊隊長收集小隊意見後進行投票，以多於四票為最後決定。
不過記緊，做嘅任何事以守護市民，不違法為大前提，亦要以自身安全為最大前提，否則失去咗守護嘅意義。

盾大陸好而買到
要做都好容易
香港有膠廠做
只要單做片
自己組裝

呢個行政架構比傳統民主只有一個領袖更好，可以避免一個指揮官為咗滿足某部分隊員嘅訴求，而忽略其他隊員，導致惡性選舉。亦可以避免貪權行為。

每屆選舉時，每個隊員自動成為候選人（唔想做候選人要事先申請）不得進行拉票行為，隊員不得討論投票給誰。

推，大家加油

殺了惡龍的人 必會⋯⋯ 有小小擔心

推
香港人要自救

Sorry
Hong Kong Civil Defence Force
已有組織用緊

選梁天琦做總隊長
精神領袖

終於出現，話俾香港人知，冇警察都無問題

有無得改個名做香港民衛隊…
自衛…總是有少少果個同音字既聯想…

好勁，推

正呀喂

有無需要課金支持？

Thanks bro

多謝你地😭😭😭

光復香港，時代革命

有無得課金比你地?

幫推

最好有反光背心有臂章
衣服唔好全黑要明顯光彩d
保守自衛既工具
用2米長2寸粗既木棒
又大又明顯既木質棒
係法律上容易d接受
容易收藏既反而無甘好
唔好用金屬棒會死人法庭唔接受

名用香港自衛隊
容易俾人有位入
人地會跟日本自衛隊
相提並論俾人口實
以為你搞民兵對抗
用街坊保衛隊
呢種名安全d
甘既名容易接受d

個人意見書 不喜勿插

無嘢講 我要律師

支持 支持 支持 支持

想幫手how

有明顯既服飾如反光衣
大形而見既工具
你為安全帶頭套都得
唔係既全黑又無標記
揸支鐵棍街坊點諗點分
又容易俾人誤會

屯門色魔時期 都好多街坊
甘木棒落街護送街坊回家
睇下d新聞資料可作為參考

點報案先？

核心成員係咪應該至少有件背心作識別之用

光復香港 時代革命!

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

好中二

幾時搞遊擊隊

piahhhh

文宣助攻

仲要諗諗
而家就真係有組織 有預謀
好易俾黑驚/政府砌生豬肉
到時會對運動打擊好大

想課金支持可以點

整咗logo未？

第六章用詞愚見
第六章 基本裝備
【第一條】嚴禁使用任何危害他人性命或嚴重危害他人安全的武器；（唔會list，要list我會咁樣）

【附例一】武器定義
任何危害他人生命或嚴重危害他人安全的武器可解作
=>任何香港法例均不可私下藏有之器具
=> 刀，槍械，火器，化學武器

更改解釋︰因為槍都可以係唔危害他人生命嘅工具黎，只要你殺唔死佢就係，但係你拎住支槍係會嚴重威脅到其他人嘅安全，你用左就更甚。所以個問題會係安全嘅前提下出發，而唔單單只係性命

【第二條】 自衛隊員應自行配備基本防護裝備；如頭盔，手套，四肢關節防具，長雨傘，盾牌等。

更改解釋︰你唔加自行兩個字，你就可以準備買定成千上萬嘅防具比人

【第三條】 為保障人生安全，自衛隊隊員應時刻保障自己身份，以免被黑社會個別組織或機構認出，執勤時也應保護自身安全

更改解釋︰第一句只係加返D用詞，清楚返成件事，下一句係唔應該只係針對黑社會。首先黑社會基本上你唔搞佢，佢搞你的話呢，一係佢係一隻癲狗，一係佢收左錢，加上香港紅媒泛濫嘅情況下，比佢地起底嘅機會仲高，所以用返個別組織或機構會比較好。

PUSH

自慰隊

冇諗過係香港都有一日有組自衛隊既需要
香港只能靠我地自救！！ 香港加油！！

時代革命

會唔會註冊做有限公司先？

好波！

皇家香港軍團（義勇軍）（英文: Royal Hong Kong Regiment (The Volunteers)，縮寫：RHKR(V)）亦稱皇家香港軍團（英文: Royal Hong Kong Regiment，縮寫：RHKR）或者香港義勇軍、義勇軍（英文：The Hong Kong Volunteers），於1854年成立，隸屬於香港政府，行動則由駐港英軍指揮，為第48啹喀步兵旅下轄其中一個單位，配備輕型武器的陸軍輕裝備偵察兵團。是一支基本由志願兼職之香港市民組成之部隊，維持香港安定和提高市民歸屬感[1]。於1995年9月解散。

小心觸犯公安條例唔好俾人拉要小心啊

時代革命
光復香港

Support!

禁止成立半軍事組織
(1)任何社團的成員或附從者，如 ——

(a)被組織或訓練或裝備，以便從事侵奪、可能侵奪、有助於侵奪或看來會侵奪警方或中國人民解放軍職能的工作；或 (由2012年第2號第3條修訂)

(b)被組織和訓練，或被組織和裝備，以便藉使用或展示武力以宣揚任何政治目標，或被組織和訓練，或被組織和裝備，而組織和訓練或組織和裝備的方式，會引起他人合理地恐怕他們是為此目的而被組織和訓練，或被組織和裝備的，
則 ——

(i)任何人如作為該社團的成員或附從者，即屬犯罪，一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁3年；及

(ii)任何人如參與控制或管理該社團，或參與如上述般將該社團的成員或附從者加以組織或訓練或裝備的，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁10年，而一經循簡易程序定罪，則可處第2級罰款及監禁5年。

(2)在本條所指的任何刑事法律程序中，由參與控制或管理社團的人，或由參與組織、訓練或裝備社團成員或附從者的人所作的事情、所說的話、所寫或所發表的文字，不論是否在該刑事法律程序的一方面前作出、說出、寫出或發表，均可接納為社團成員或附從者(不論社團成員或附從者是否為曾受訓練或組織或裝備者或是其他人)被組織或訓練或裝備的目的或方式的證據。

成立自衛隊，有機會違反 公安條例 第5條 (1b)款。

ほんこん じえいたい

佢要告就告飽佢，反正天上地下烏鴉一樣黑

有冇野除咗推post幫到手

推爆佢

係，要小心用字

推 求隱密通訊方法
有部航拍 想做偵察隊

巴打睇清楚，要小心所有文宣既字眼！！！！

會唔會整個類似999既hotline?

第245章 《公安條例》 第5條 禁止成立半軍事組織

(1)任何社團的成員或附從者，如 ——
(a)被組織或訓練或裝備，以便從事侵奪、可能侵奪、有助於侵奪或看來會侵奪警方或中國人民解放軍職能的工作

巴打，提就提左你，唔該做呢啲敏感野係出公海之前問清楚先，唔好俾位人入

第三章 行動準則（治安出動）
【第一條】 如果自衛隊認為一般警察部隊無法維持公共安全，自衛隊員可治安出動協助維持秩序。

【第二條】 自衛隊可在警方到場前或警力嚴重不足時，治安出動以協助維持秩序。

推

同樣有呢個擔心，唔單止黑社會，仲有正苦

應當無視警方嘅存在，自衛隊係因為警方做唔到嘢先至出現，第三章第一條請修改，尤其是而家喺政治漩渦裏面警察被作為政治工具唔應該當係中立派咁睇

其實根本無可能立場中立 希望可以刪除依點。唔係只會係自打嘴巴

光復元朗係HKSDF第一戰，加油！

但呢個(自衞隊)唔包民間自行創立既自衞隊?

有冇委任証？

好

有無Logo? 整埋team衫

我冇野講
我要搵律師

今時今日，唔係話自我審查，我都明大家對黑警無信任，好想靠自己既力量去守護民眾，但係法律上係咁講，真係唔好亂踩界

至少唔好擺上枱面黎搞啦大佬呀好擔心你地俾人做架嘛

有無法律巴打絲打幫手

但要小心有人嫁禍
著住同一款衫
去打家劫舍。
嫁禍比示威者。

呢個點防備？

巴打拿拿臨睇完，叫連仔del post，做好tg group 防鬼

我指樓主

睇睇睇睇返回覆plz

係，樓主需要del post, 尋求法律意見先

想加入

樓主唔撚上水

HKSDF!!

7.27 元朗反黑

交衛餉都唔想再交差餉

需要經濟支援？

起碼人地實際咁做左出黎先, 你做左咩野?

有個問題:

如果你保護藍絲, 佢轉個頭帶大批人連埋工具返黎打義士咁你會點?
你話會出黎幫義士手, 但問題係你人手唔夠時點算?

依家最大既問題就係除非你係醫療, 如果唔係好難有中立, 就算係中立, 都會有機會變左無形間幫左其中一邊

仲有就係, 雙方憑咩要聽你講? 萬一雙方打起上黎, 你點控制場面? 有幾多人受過相關既訓練?

有興趣，不過想問下兩件事

第一：有無識法律巴打講下究竟咁樣係咪犯法？

第二：最緊要！就係開post果位巴打是咪已經俾黑警拉咗？

既然連約章都寫好埋，又有咁多人buy嘅，咁不如真係尋求下啲專業嘅法律意見，真正咁做實呢件事，就好似以前嘅民記（民安隊）咁。籌集資金方面應該唔成問題，咁多巴絲打，每人食少個漢堡包都喺度啦！

關你撚事

打咗狗有無人會衝出嚟認？成日問埋啲廢閪問題

姐係冇做到野啦, 建議又唔比野又唔撚做剩係識係到串柒柒冇作為
你自己單機啦on9仔

EDF！EDF！

一定要有個24小時熱線，可以隨時出動。

冇辦法
除非香港人成立自己既isp
然後向每戶鋪光纖
同埋鋪光纖/電纜去國外isp
又或者現有isp拒絕服從政府命令(唔肯定政府有冇權咁做，要靠法律jj補充)

SDF! SDF!

81777778

有用嘢要推

HKDF!

好撚型呀

推呀

我覺得所有裝備應該易組裝易拆
例如膠盾 把手位係可以拆既
咁就唔驚啲狗逗你

至於武器 防狼噴霧 伸縮棍呢啲可以？

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

update(25/7 13:36)
(721-722)元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆女子)(721)

(元朗)有女子被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開,白衣人從警車旁離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

(721){六分鐘紀錄}白衣人大規模襲市民 元朗港鐵站一度沒警員在場(RTHK)

(721) (22.48) 元朗暴徒片段 高清

(721)晚點解無行動無拘捕，真相大白！

(721)女子被打片段

(722)(01:46)元朗片段車上拍

(721)警員對白衣人視而不見

(721)白衫話仆街打L咗半個鐘

(721)白衫爆MTR鐵閘入內打人

(722)(03:43)義載車輛被白衫攻擊片段

(721)立場姐姐被暴打前片段(立場)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(1)(NOW)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(2)(NOW)

(721)警員對持武白衣人視而不見

(722)元朗目擊者敘述(中英sub)

(721)元朗白衣人追打市民(1-3)
(1)
(2)
(3)
(721)白衣人暴打市民片段

(721)元朗黑社會拍攝角度

(722) 中聯辦新界工作部部長李薊怡發言 不要讓返送中人士入元朗(Now)

(721)大量白衫人就在警車前方大約10米範圍集結，警方完全視若無睹！

(721)白衣人衝入西鐵站追打市民(明周)

(721)港鐵停低架車放黑社會入車打人！(今日睇清啲)

(721)高清有字幕(中英)版元朗地鐵站既情況，暴徒樣貌清晰可見。(TESI)

不如force 改 unit 直接叫sdu 啦

天佑香港
不自由，毋寧死！
香港人，奮戰到底！

7.26 機場（和理非）
7.27 元朗 （反黑）(被打就要還拖）
7.28 上環 （和理非 追究亂開槍責任）
8.4 將軍澳+港島西 （和理非）

今時今日記得齊裝

我認為要有妥任證，有編號，有名
可以揾IT勁既巴絲可以整個比巿民查閱既App

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

照保護囉，鄉黑俾藍絲打要黃絲保護，以後俾人笑到面黃搵窿

G持

咁咪成個關二哥咁黑又拜你白又拜你都唔知幫邊面

個post既前身

【HKSDF】香港自衛隊

係P牌仔開 而且追返第一頁其實有巴打話已經有另一個private tg group

只能夠提各位多加小心 真係就咁一句講個信字就可以?
如果別有用心隨時全軍覆沒 我能夠做既野係咁多

7.27 十萬人帶頭盔入元朗

香港獨立，從勇武開始

各位呀SIR 你地好

push!!!

網頁？
訓練？
制服？
基地？

支持支持

有冇咩福利?
CQC格鬥術, 體能訓練，急救.........

Pish ，727元朗出動

要有心理準備
例如：何妖被人打
自衛隊都要去保護佢

何妖老黑點解要保

建議搵啲法律巴打做法律顧問，review下先搞大

小癲
推

鑑於今日元朗事態嚴重，港共警隊除咗遊行期間既失控情況外，佢地日常保護市民既職責亦已失效。

警黑合作容許黑社會於鬧市及港鐵站無差別攻擊平民，警隊淪為政權工具。

光復香港，時代革命
【勇武】逐步建立香港武裝力量

Respect

有朋友整左logo比d意見

陣間元朗有沒有組成小隊，會去請報數
1

Link斷咗

有冇新link，定係停咗收人